【世界大戰】強烈建議男廁道門應該改成拉入推岀

啲阿伯滴曬啲尿落隻手，洗都唔洗就拉門柄走人
屌你成個柄都係佢啲尿，我想離開個廁所阿

你都唔洗手就解左喇

解埋右呀屌

解決咗

企喺度等人開門

扮整頭等人開門是常識吧

我成日洗完手企響門邊抹好耐手，其實係等到有人開門先跟住出。

...曾經試過響門邊同時有三個男人抹手，抹到張紙爛晒都未有人開門。

點解廁所唔用自動門？

用紙巾包住

用張紙巾包住門抦咪得囉

拉入會阻住條通道
火燭就仆街

太理想啦⋯邊有可能度度都咁有錢

廁所negative pressure
拉入要好大力....

有裝通風 or 窗應該無大問題

自動門啦屌。

多空間就整轉角位
唔夠就屏風啦

睇下香港d商場廁所咩樣先講啦

咁樣得唔得阿高材生

冇門最好

強烈建議男廁拆晒啲門

呢款設計係最正

冇門框，推入推出

你做乜撚野

我公司果層樓個個都係咁做，廁所對出個垃圾桶長期被抹手紙塞爆

極on9, 沖厠用自動，洗手又自動，但最後要拉門出個下堅on9

air唔係higher presure to lower pressure咩
why拉入要好大力